想入谷？好簡單

只要你係人，即係唔係狗啊，唔係神啊就得
完全無話有乜年齡性別限制，但重點有一個就係要岀聚，呢個真係好撚重要同你講，目前已有固定人數，唔會同你講有幾多男女，呢個並唔係重點，希望你地都可以入谷同我地玩啦，填form先，see you later